Conover說，研究人員沒有報告準晶本身存在任何放射性的證據。讀者討論1921年塔爾薩種族大屠殺、殭屍火災等|科學新聞工作人員| 2021年8月8日|科學新聞
取而代之的是，電影取而代之的是激發人們想象力的電影，電影中巨大的昆蟲被放射性轉化。氣候變化是地球上最大的問題。那麼，為什麼好萊塢不能製作出好的電視劇和電影呢|時間2021年4月17日
儘管放射性是在1896年發現的，但這種能源長期以來一直是一種未開發的資源。物質隱藏的複雜性如何釋放核物理的力量|艾米莉·科諾弗| 2021年4月8日|科學新聞
這將使我們能夠從火星核的形成和放射性的組合中估算出火星核中仍然存在的能量，這是瞭解火星核可能仍然存在的地質活動的一個關鍵因素。NASA放棄測量火星溫度，約翰·蒂默（John Timmer）2021年1月15日（Ars Technica）
“就放射性而言，這可能是地球上最純淨的環境，”Borexino成員Gioacchino Ranucci說。我們仍然不知道太陽內部到底是什麼，但這種情況很快就會改變|查理·伍德| 2020年11月30日|科普
推測：燒焦可能是由復活時伴隨的放射性造成的。復活真正發生的10個原因|傑弗裡·哈特| 2009年4月10日|每日野獸
這種新病毒株是在一些放射性實驗過程中意外產生的。操作R.S.V.P.|亨利梁風笛手
輻照20分鐘後，用同一儀器測量鈣標準品的放射性。原子指紋| Bernard Keisch
後來，銀（銀-110m）的放射性可以用更長的計數時間來測量。原子指紋| Bernard Keisch
自原子戰爭以來，地球放射性的增加無疑刺激了惡性細胞的有絲分裂。明星領主博伊德·埃蘭比
事實上，在地球上的所有物質中都能找到天然放射性的痕跡。原子、自然和人| Neal O.Hines